1. Наведіть кілька прикладів, коли доречно використовувати в коді конструкцію try...catch. 

    а) Приклад з помилками: виведе (1) та (3):

    try {
        alert('Початок блоку try'); // (1) <--
        lalala; // Помилка, змінна не визначена!
        alert('Кінець блоку try (ніколи не виконається)'); // (2)
    } catch(err) {
        alert(`Виникла помилка!`); // (3) <--
    }

    в) 

    let json = "{некоректний JSON}";
    try {
        let user = JSON.parse(json); // <-- тут виникає помилка...
        alert(user.name); // не спрацює
    } catch (e) {
        // ...виконання стрибає сюди
        alert( "Вибачте, у даних помилка, ми спробуємо отримати їх ще раз.");
        alert( e.name );
        alert( e.message );
    }

    с) 
    
    let json = '{"age": 30 }'; // дані неповні
    try {
        let user = JSON.parse(json); // <-- виконається без помилок
        alert(user.name); // Немає властивості name!
    } catch (e) {
        alert("не виконається");
    }